Citi SG 離岸戶口

大家點睇！？AU 好似好些！？

SG = 極權國家
AU = 奶共 = 白人支那
只有 US 才是正確選擇